女人失戀係咪一定要搵其他男人安慰佢？

無錯我就係果個水泡
屌你老母 水泡都係人黎架
係你最唔開心既時候 邊個陪住你呀
當初又係你話對個ex徹底失望
一個禮拜都唔駛 佢搵返你 你就同佢復合
仲要你同佢復合都唔通知我一聲
block晒我whatsapp facebook ig
我仲傻到以為自己講錯野 激嬲你
仲要經fd搭fd
先得知原來你唔想你男朋友見到我地啲對話
驚你男朋友唔開心 影響你地既關係
好心你地啲女人 失戀收埋自己喊啦
唔好出黎害人啦 好唔好呀？
我既存在唔係為左鞏固你地既愛情呀
有無人明白我

以為食到人點撚知就口比人搶返

復合點解要通知你

啱呀

樓主當初出發點

起碼唔駛做傻仔

咁你當買個教訓囉，呢d人忘恩負義，唔好話做女朋友，做朋友都唔好啦。

無諗咁多 想氹返佢開心

哂鳩氣啦
人地分手復合關你撚事咩
講到幾慘幾委屈
咪又係趁人散左
想乘虛而入呃蝦條既厹

樓主可以準備睇人仆多次街
唔使3個禮拜 條女就會解block搵你

慘得過 佢有男朋友錫 又有閨蜜陪
而我好似空心咁

都空左咁多年 唔差在啦

你有無睇個標題 同篇野架
你同我睇夠一百次 理解清楚
先好同我講野

不了

ok,閨你老味蜜， 我收返句話，抵撚你死啦。

好姊妹囉 Sor

呢啲臭雞就算俾你溝到
佢到時都係掛住個ex
早走早著啦
佢未斷同ex啲嘢之前都唔好搞佢啦

條女對你咁鳩 你都仲護佢
男人之恥

唔係安慰佢

係慰安佢

無下次

搵我 不了
食一次屎唔夠 要食多次？

剛才我都同我女友鬧交
想知佢喊晒口咁同我講野係咪都可以只係當我水泡
嘈到要散了

傻啦 佢搵你既話記得落井下石

唔好俾個機會佢搵水泡

兩個原因

失戀個陣
d囡要有人聽佢講野

同埋需要男人碌鳩填滿肉體空虛
有佢地需要既滿足感

唔會搵我啦 女人衰極都知個醜字點寫

應該係第一個原因

佢唔係復合果種水泡
應該係暫時想搵寄托果種
定係我理解錯
但我而家真係好唔開心

失敗左就賴條女玩鳩你開post取暖
講到自已聖人咁
安慰條女冇其他目純粹做善事

好人好姐會一見到地人散左
就去安慰人做水泡？

如果你食到條女果陣咪又係心入面偷笑條女易呃
仲會上黎開post屌鬼咩

仲鍾意佢既 唔好俾佢死心
一死心 你就真係水泡都唔係

老實你耐佢唔何，況且係你鐘個頭埋去，收皮算啦

我鍾意佢 但真係好辛苦
我攰到諗唔到點哄返佢

唔好用你把尺去度鳩人啦
你估個個都係你
下下都扑野 食女 屌閪
你係咪前身未屌過閪呀？
定係你唔識鍾意人？
另外 開個post 洗唔洗經你審批呀？

做下其他事分下心 冷靜下先
越諗得多 個人就越心煩
冷靜左再諗點氹

收左架啦

呢次我撐樓主啊 呢個真 唔係為屌閪囉
呢啲正宗A0毒撚會諗嘅嘢 真係痴撚線

就當我用詞太直唔應該用屌閪
轉隻字眼用追求咁啱聽未呀情聖？

講到尾樓主埋條女身個動機就已經用心不良

如果真係對條女冇野
用日行一善既心態去安慰人
人地復合作為朋友係咪應該開心呀？

但樓主依家擺到明覺得自己付出左拎唔到回報之餘仲比人當condom用完即棄
條氣唔撚順喊苦喊忽開post呀嘛

咁即係代表佢唔係純粹關心朋友咁簡單
而係對條女有非分之想
有目的地期望可以乘人之危搶人條女啦

咁話佢係狗厹係唔係冇撚講錯呀？

人地條女 你老母
又話睇撚晒篇野
閱讀理解零分架你
邊個主動埋身先 你睇下個標題再講野啦
唔該 我唔想再應你啲你自己ff出黎既野
條女話到明同佢條仔分左手
徹底失晒望
咁姐係單身啦
我點撚柒知 佢地會復合返
仲有本身我同個女仔識左好耐
感情既野 控制唔撚到
有得揀 我寧願無鍾意過個女仔
另外 你係咪個啲單身十幾年既毒撚？
或者曾經俾狗公溝左你條女？
你可以講出黎 我願意聆聽你既心事

單野屈係個心到 遲早屈到痴左線
同你女朋友對質 硬碰硬實無好結果
諗深一層 你女朋友真係同個男仔有路
或者完全對你無感情
話飛你就飛你啦 駛揀日子咩
最好就大家坐低傾清楚
因為每個人都有自己底線
就算做左情侶 條底線都唔會消失
你同佢講 你同另一個男仔成日傾電話同出去唔知做乜
已經觸碰到你條底線
如果你女朋友知道你條底線都照做
唔駛講野 就算佢唔飛你
你遲早都忍唔住講分手

無人叫你做喎

做得就咪撚怨啦

趁人地失戀 就攝入去做狗公 諗住有蝦條食

連登就係充斥住 溝女一定屌閪既不良風氣
教壞晒啲人

死狗公,抵死搞人條女

唔該你可以睇下我同嗶嗚咿兄弟之間既對答
我唔想同一番說話講幾次
點解你要充斥住A0毒撚心態?

分左手 條女就係單身
何謂搞人地條女
佢地分手個陣 唔係我插手
係本身佢地相處有問題

狗公, 你去打飛機算啦

通知你
你邊位?

唉～ 仲諗住連登會有理性討論
中學應該有教人與人討論既技巧
希望你可以成功中學畢業

係囉, 你一定係諗住 啲兒登仔會幫你屌個女仔係雞係公廁

咁就最撚理性啦

啱呀～ 所以佢咪無通知我
Because I am nothing

連登既極端恐怖思想係咪你散播出黎
從來我都無講過條女係雞係公廁
唔該唔好散播呢種恐撚怖思想

真係好多好似樓主呢啲死狗公
成日想乘虛而入
食撚埋人地條女
人地只係冷靜期咋傻仔
用撚完咪即棄囉
你係佢邊位呀
自己又要痴埋去 又要話人乜乜柒柒
一早拒絕 疏遠咪自保到囉
仲留係到安慰做乜9
荒死你覺得安慰想有回報囉
咪又係想食撚左條女

歡迎理性討論

其實香港地做女人真係慘 當你係朋友 唔開心搵你吹下水 你條毒撚就ff自己有得上位

同個ex復合返 你就玻璃心粉碎 喊哂口開post搵安慰

有時真係唔好怪d女人唔去識男fd 咁撚麻煩 當你係朋友 你就猴住哂 傾下心事就比你當性暗示覺得自己special one

如果我估到佢地會復合
我即刻走去買六合彩
可能有機會中
佢講到明分晒手 我點撚估到又會一齊返
同埋我識左個女仔好耐
感情唔係話㯲個制就控制到
有左呢次經驗
再有同樣情況出現 我會主動收皮
唔該唔好用你把尺度鳩人
下下都扑野 食女 屌閪
不要散播連登極端思想

笑左 人地復合又唔祝福人
到底你地係咪朋友黎架

定係你只係一隻想趁人地冷戰乘機而入既狗公?

當你出發點係好
咁人地同佢男朋友好番咪由佢囉,,,
咁唔關你事啦

除非你諗住你有機會啦

認真講句 其實佢無同我傾過心事
事後我發覺佢係尋開心 多過想分享失戀既痛楚

啱呀, 女人真係好撚煩

唔係點樣填滿佢裡面既空虛

樓主想乘虛而入 failed

咁咪更加顯得你毒撚愛幻想囉 唔開心就梗係搵fd玩架啦 好正常既一件事

你自己就小氣計住哂 覺得自己安慰佢但佢唔同你拍拖 你有付出冇收獲蝕章左

不如你下次直接講 「安慰你都得 但之後你要同我拍拖 如果唔係你唔好哂我時間」

俾人當左水泡 仲可以祝福人
你估個個都耶穌咩
愛係偉大 愛係無私奉獻
我普通人類黎架咋

水乜撚野泡姐 連拖都未拍到叫乜水泡
最多咪叫普通朋友 唔好睇得自己咁高啦

你下次要做狠心d

咁佢復合左咪開心返 唔好咩？係咪你諗多左

事後我都覺得做水泡好on9
但你當你設身處地 你鍾意果個人失戀唔開心
會唔會咁理性分析晒所有野先行每一步
我夠想啪個制就唔鍾意佢
都係個句 我唔係耶穌 愛唔係無私奉獻

佢好好 我唔好囉

算啦, 做得水泡代表你升左做兵頭, 仲唔知足?

下～宜家連水泡都有清晰既定義
對唔住囉 我唔清楚

拿樓主 唔話你係咪9公啦

當你同佢係好朋友啦

你果陣安慰佢既目的係咩先
係幫佢過渡 唔開心時期?
定係以為自己有機先

水泡其實唔係咁解,,, 佢有冇做其他野令你誤會你地一齊左先
係佢同你一齊左之後走左先叫水泡

有冇諗過佢係當你好朋友所以先同你分享
而你只係係到諗我做左水泡

問心啦樓主

呢度的討論就係
掉一舊野出黎cover曬其他意見
你唔接受? on9抵撚死弱智話你聽都教精你 etc.
畀人反駁就斷章取義再針死你一點屌你
總之一開聲就要屌, 邊個夠持久力屌極都唔射的嗰個就係道理

我係會第一時間氹佢開心 但事後得唔到米都唔會玻璃心粉碎覺得比人玩左囉

而家唔係屌緊你乜都要計住計住 而係要計就唔該你明碼實價標哂出黎 唔好將條數放係個心度 第日有乜事就秋後算帳挖哂出黎講

其實佢係我個ex
我都唔係好想講

咁其實你預左啦 你係人地最唔理性果陣攝埋去 人地理性返走左去 好合理姐
你要行呢d捷徑就預左奶野架啦

...都唔知話唔話你ON9仔,,

仲想食回頭草?

仲理佢,,,,係咪男人黎,,, 仲要比人利用同情心

唔抵可憐

其實佢付出完 條女又真係同佢拍左拖一排 呢單野目的達到哂 都唔明佢仲想點
趁虛而入仲想天長地久咩 賺左幾日拍拖夠哂皮啦

其實係咪錯重點
我唔知樓主case, 我經歷過的就係:

條女散左, 搵人訴苦取暖, 你可憐佢
佢會好似搵到知音人咁, 唔使一日
呢種肯聽佢講陪佢的「關心」
會潛移默化左覺得你係佢條仔
之後氣氛會好撚曖昧同甜, 好似一齊左咁添
但如果ex搵返佢, 佢就會停止投射呢種感覺喺你身上
甚至佢本身會有種好似出左軌對唔住男朋友嗰隻feel (係呀, 唔係ex呀)
就會同你斷絕來往

樓主而家係呻緊, 佢完全咩都唔知咁被絕交
好似傻仔咁, 至起碼通知聲呀

回你個topic, 係
但其實男人都一樣, 只不過表達的方式唔同啫

我都試過安慰失戀女 但唔會咁
因為自己係純友誼咁安慰 會奶野果d都係因為自己有心想趁虛而入 補位姐
都係果句 行得捷徑預左奶野

樓主正傻閪

人地唔開心搵你傾又以為對你有意思呀？？咪撚柒啦你

知人地岩岩散就咪鬼擺咁多心機落去啦

佢同條仔關係出問題搵我，講到條仔點唔好，又話要散的終要散，結果好似都係繼續喺一齊。我都係估估下，因為佢冇打算同我講有冇分手。你唔開心搵唔到人傾就嚟搵我，然後最後同條仔點樣都唔同我講一聲。我同垃圾桶有咩分別。

感情呢家野 有得明碼實價架咩
有就好啦 好似著完件衫掟落垃圾桶唔俾錢咁

咪撚傻啦，佢地咪唸緊點溝另一個，

真係愛嘅就會自己行埋一二邊冷靜架啦。

不過講到底你咪又廢，搶唔贏又有咩好講 唸下點搵多兩個錢好過

我2月尾時同條女分手
3月頭復合，期間佢有搵呢啲人傾計
事後又有block佢所有嘢
其實係咪你？

Btw我們又分手了
佢咁做好臭雞 我本身知覺得無咩問題，點知佢話可能會同個男人聯絡返，所以留底啲record，邊有尊重我？

師兄

兵

咁你知就好啦 感情既野唔係話你付出左就老馮有回報
如果你係咁care咁唔蝕得 就唔好付出唔好溝女喇

啱呀～ 我輸左都無野好講

唔係話唔付出得 付出完無回報呢種感覺屈係個心好想死
純粹想講出黎 睇下有無師兄有同樣經歷分享下

好撚肯定唔係我

條女做到咁 真係真心鍾意你咩
下個更可愛呀 ching

所以咪柒左囉

我都覺得柒到想搵窿捐

條女分左手，如果真係因為咁就同你一齊，你覺得感情又會長久咩？

No no no
你望下上面師兄講咩先

都係個句啦 我當時諗到咁長遠
就唔會柒左啦

無分別

抵啦狗公

好多年前中過一樣伏

未試過 你唔會明

可唔可以分享下？

所以女女失戀唔好撚理佢就最好

其實有好多位你都可以避 你唔避
係要踩落去 出左事就上黎連登倒垃圾
咁柒 邊個會可憐你丫
調翻轉 你做咩要可憐條女 好索好大波咩 定有咩魅力吸引到佢為你咁死心塌地
又9 block又聽曬條仔講
擺明就係害你 做咩唔識保護自己

分開咗
已經無諗係咪真心 開心過。無得兌現承諾有點難過only

十年都黎緊，果陣讀緊AL，
啲野咪同你一樣咁濟囉
不過我就長好多，比人撚左成年
我讀書成績好，仲用左好多時間幫佢catch up
後尾搞到有抑鬱厭食
自問條件唔差，有靚女埋身都冇食，但果陣中學雞盲目，依家見果個靚女大個左有波有蘿又白又滑，幾撚後悔啊屌你老母
屌你老母！！！！！！！！！！！！！！
我屌你老母！！！！！！！

好鍾意一個人 真係會咁理性考慮
Btw 下次咪識保護自己

我都試過 撚左成四年幾

命運不得你挑～選
喊出黎

加油呀 ching

所以樓主，你先個零禮拜
我年半
佢四年

你想揀喊出黎 定陰公豬

無言的親親親 侵襲你心

呢位師兄有見地

因為女人之間只有陰謀

用完即棄

呢位ching轉風向都幾勁

名

其實你咪又係想乘虛而入 厹仲咁多嗲

事實, 一嘢睇穿哂樓豬狗公心態

我都話左佢 趁虛而入做好人 用捷徑黎溝女係咁架啦 好彩溝到有幾日比佢玩都叫執到啦 仲想一生一世

睇下post先 發表你既言論

睇下 上面先啦 唔該

講到自己打救人咁，明明自己就想拆散人，乘虛而入，你呢啲咪又係死狗公

樓豬一星期咪算好
我同佢一齊左2個幾月先話佢揀返ex
而家仲當我仇人咁

有冇咁撚多gay..

點識到啲咁仆街既女仔

你輸經驗 唔係話女仔 男仔都係咁
下次再遇到岩岩分手既唔好咁上心
你應該覺得好彩 1個星期就離開你
好過到時一齊咗先離開你啦

以為自己開post

你本身對人有非份之想
人地復合咗先要block你姐

唔通朋友式安慰會特登對你咁絕咩
冇咩好怨

重話自己無野

問心，兄弟失戀搵你傾計

之後佢復合你會唔會咁嬲

如果唔撚會咪姐係你開始目的就唔純囉

你點解自願做水泡先

收皮啦死厹
人地真心鍾意自己男朋友先復合
係你自己自作多情 怪返個女人轉頭？

共勉之

邊個會預自己做水泡

rip俾人用嚟攝時間

唔係普通搵我傾計咁簡單

可以咁講

啱～ 我都無再怨 分享下經歷咁

大有人在